明明武力就係解決問題嘅最佳方法！所以政府先會宣傳反對暴力。

明明武力就係解決問題嘅最佳方法！
所以政府先會宣傳反對暴力。

明明惡法係因為武力令佢撤回。偏偏和理非不去相信事實。
市民多少自殺是不管的，根本林鄭只驚有警察受傷。

政府不懼怕擺工擺市，也不懼怕一百萬人，更不懼怕二百萬人
只懼怕612，5萬人，當中就算是只有一小部份人衝擊警察，令警察受傷。他就立即暫緩了惡法。

自古以來，對抗獨裁都係打番來的。

革命不是請客吃飯，
當年你踢水貨客驅趕大陸人，梁震英推限奶令。
你郁手驅趕大媽，政府廢自娛區。
你打警察，林鄭暫緩送中。

在獨裁國家，沒有不動手就能取勝的革命。
搞獨立也好，搞革命也好，沒有流血，沒有成果。
二百萬人上街，政府沒有回應訴求，沒有達到目的，也沒有警察喪生，在外國看來是笑話。

香港需要的是大規模的不合作對抗運動。
我不批評連儂牆，但我們發現建連儂牆多日，政府沒有回應五大訴求，就要再想想新方法。

記住，守的不是我們，守的是政府，我們的做法是要令政府頭痛，逐步升級，迫他出來解決問題。

我們每出黎亂一次，建制就分化一次，每流一滴血也是有價值的。

有人說我們失敗了，乜我們成功過嗎？
警察濫權殺人，槍槍爆頭誰去查？
記住我們呢二百萬人就是為了成功才走出來。
有五條人命先後離開，都是為了我們有成功既一日。
六十七個被捕義士（或更多人）仍然有可能會因為林鄭施政失敗，而代林鄭坐十年暴動監。

未死既你，別讓義士冤枉犧牲，請行出來積極參與民間運動，迫林鄭答應市民五大訴求。

比d時間香港人
始終大家都係溫室大
當大家都唔驚死，上前線抗爭
咩政府都要收皮

今日，出上水，光復上水

推

如果柴灣出發係咪去到九龍塘轉車最快？

都係果句，你唔亂，政府就當睇唔到。
你愈亂，政府先會回應。

講到尾到你用槍指住習近平金正恩，佢點都要聽你講。
問題就係香港人如何成為一支可以指住林鄭，指住盧偉聰既槍。

我知道要時間，但希望香港人真係要識醒。
唔好守一D無謂既野。令成個抗爭由攻轉守。

你擺個盾牌喺林鄭月娥面前，人哋唔會驚你。

不再善忘呀香港人

係

我冇野講

鳩sir我地一齊贏
然後你繼續除暴安良好冇

一齊贏

21號主線搞大佢

香港人要有付出代價既準備

所以一班維穩左膠出黎反暴力
阻人衝，叫人唔好踢gip

點都好。今次真係end game 只不過呢條片長唔係四個鐘 而係幾個月 幾年 甚至十幾年。唔係香港人進化速度太慢了 而係時勢太急太趕。信用系統 人面識別一黎料 到時侯 大家除左做港豬 外 就咩都做唔到啦

和理非醒未

你邏輯有斷層
政府唔係怕612既5萬人同衝突
係怕左612衝突之後引起社會既反彈
612個衝突係政府預先安排好
引你衝擊->武力鎮壓->社會讉責暴力->政府控制大局->繼續推送中
但係社會讉責果個STEP出現左政府無法預計既反彈, 佢驚事件進一步惡化
先暫緩

所以, 唔係怕暴力衝突, 係怕事件進一步惡化

武力係可以解決到問題, 但講緊既係絕對武力, 唔係比人弱都仲要自殺式動武, 如果我有支核彈, 一早射左上北京啦, 仲搞咁多野?

上街都會俾人扣分

香港市民根本就唔明白， 和理非從來都解決唔到問題。
你睇下鄉村嗰班本土派當年點樣對抗政府， 對抗警察。

政府依家驚撚咗佢， 要乜有乜

普通泛民所帶領嘅香港人， 和理非掛喺口邊， 死守連儂牆， 每個地方勢孤力弱冇人驚你。輪流畀人搞

只守不攻嘅抗爭沒有結果， 自己絕食絕到死都冇人理你， 幾多個人跳樓都唔會贏。

係企出嚟有行動令政府懼怕先會贏

鳩硬sir一陣唔好咁大力

我不是差人阿

唉

好多人想為香港 犧牲， 但係都要好多人肯真真正正企喺背後支持， 唔衝都要多人去支持。

冇人數做背景撐佢根本冇得沖
作為和理非應該要企喺佢哋後面

唔好再重複六四嘅錯誤

推！和平示威根本就無用！

咪又係一過12點就散。

老老實實時間無多,衰埋呢鑊又等幾年?

先唔講全民監控Coming soon,而家呢輩後生已經吸收支那文化大,仲有咁多反共既已經係奇蹟

再過幾年十尾果批已經係完全支那化,到時仲有幾多後生既會反共?

而且我地九十頭既都就快三字頭,過多幾年抗爭成本只會倍翻而且國際政治到時唔見得吹我地呢邊

今次天時地利差人和,輸鳩咗就真係全力焦土把啦

入去參觀完政總咪走

12點個個做灰姑娘

而家連三毛都進化緊，大家都要小心小心
!!不過!!
我哋都唔可以俾啲三毛搞到自己杯弓蛇影
大原則係：

所有有建設性嘅posts都要推 (e.g. 五大訴求、救手足、遊行、光復、眾籌登報、和理優出口革命、連儂牆（只限一條集中討論post）, etc.)

勿推失敗主義、勿推路線之爭互屌posts

試著說

目標一致 槍口對外
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

如果加持多個諾貝爾和平獎
我敢講社運會倒退十年
返長毛抬棺材、做人鏈坐低俾人抬走嘅日子

佢地唔係驚暴力 係中央驚流血俾人話翻版64

當勇武成為常態，時機就會成熟

相信罷工罷市是有用的，只係一齊罷嘅人唔夠多。想下如果大半機場員工罷工會點?只係香港仲有太多豬，返少日工都會死咁，點罷?

真

有道德基礎既武力
可以引起西方大愛民主國家 同普遍左膠底既香港人同情同支持 咪最有力囉

講到尾其實都係包裝 media
道理得你圍內知冇用
Show到你係正義既一方俾全世界知先有最大效益
點引導大眾同國際社會企係呢邊

同意要引導香港人接受同支持勇武
但唔同意咁武斷話武力係最佳方法
講真武力衝擊場面大把地方日日發生
你睇國際新聞見法國黃背心咪又係睇完就算
勇武常態化既潛在副作用係個個慣就左wfc

我自己覺得要到成個社會醞釀到個氛
好次612前夕先發一場大夢 個個上哂心先有最大效益
唔想再重演一次魚蛋
得幾千人出黎 犧牲左咁多義士
換黎既就係幾年集體對政治心灰意冷

push

推啊

推阿

留番d力，準備革命…

武力唔一定要正面衝突
⋯⋯⋯ be water

推！！

香港有好多身嬌肉貴既中產
佢地仲未明香港基層人有幾撚絕望

上水被人打到爆晒光

推，有啲道理

唔好打防暴警，有準備既警察搞黎做乜？

要搞就唔好搞冇裝備果D

4個便衣無人去執法

問題是無準備

今日上水好似證明左小小野

呢班黑警, 禍必及家人, 我話既

啱呀，繼續落去，變成戰爭就岩，今日班後生唔夠覺悟唔夠歷練，但持續落去10年8年後班後生大個哂，我驚班差佬辭職都辭唔切

武力不等於暴力